我好反日好愛國, 睇完試題單新聞後好嬲, 想申請合法示威, 有四大訴求

一追究漢姦賣國賊, 中國共產黨員, 時任中共中央委員會主席毛澤東, 1956年起私自代表中國人六度對日本侵華道謝

二追究漢姦賣國賊, 中國共產黨員, 時任中華人民共和國國務院總理周恩來, 於毛首次對侵華道謝既同年, 竟公然宣稱中國不會就二戰向日本索償

三追究中國共產黨, 於偉大既反法西斯反日本帝國主義十四年抗戰期間, 竟收日本陸軍錢讓路日軍侵華

(圖: 李敦白回憶錄, 於中國共產黨擁有的報紙刊登)

四追究中國共產黨, 於偉大既反法西斯反日本帝國主義十四年抗戰期間, 竟大量種植鴉片販賣毒害四萬萬中國人
參考:

4真係唔知

打倒賣國賊

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手